Тестовое задание Сервис уведомлений. 
ТЗ приведено по адресу https://www.craft.do/s/n6OVYFVUpq0o6L

Программный интерфейс развернут по адресу www.open-data.su .
После перехода по указанному адресу открывается Swagger UI (пункт 5 дополнительных заданий)
По адресу https://www.open-data.su/redoc/ приведена OpenAPI документация в формате Redoc.
Так же работает браузерное API DRF. 

Без авторизации возможен только режим просмотра. Авторизация работает на основе сессий и токенов.
логин: fabrika
пароль: 23qwerty23

При самостоятельном запуске API, необходимо выполнить следующее:
1. Заполните .env
2. Для выполнения заданий по расписанию, кроме запуска вебсервера, необходимо выполнить команду 
python manage.py runapscheduler . Проверка наличия рассылок для выполнения осуществляется с периодичностью 10 секунд. 
Если есть рассылка, которая удовлетворяет временным требованиям, выбираются пользователи с заданным в рассылке фильтром, 
создается запись в таблице Message (в случае ее отсутствия) со статусом отправки False и выполняется POST запрос на 
probe.fbrq.cloud/send/id в случае успешного ответа, статус записи в Message меняется на True. Если сторонний сервис 
не ответил, либо ответ отрицательный, выполняется повторная отправка через 10 секунд (пункт 9 дополнительных заданий).